我認我細膽！錢比你哋賺晒啦

個個炒牛熊渦輪 買基金
小妹我廢 剩係敢玩正股揸長線
錢比你哋賺晒啦開心未

On9至長揸

有我舊年3月果時2.57$買左50000股gme

真

養唔養狗 識自已痾尿

咁你一定係股神

用下腦 夜長夢多

認真，玩牛熊10賭11輸。

廢鳩

幾多為之大 ?

5%
10%
20%

時間性呢?

笑咗
長揸先唔洗怕

有個客上星期日日買熊，我諗輸到痴左線

經紀 ?
分享多啲